我覺得妳其實係一個好唔開心的人 心底裡的悲觀

那麼

我講笑話果陣你的笑是否真心的

你同朋友一齊聚會時的開心是否真的

不是呀

當刻既開心同笑容都係真實，但當獨處既時候，笑容褪去，取而代之既係悲傷寂寞既感覺，令人覺得好空虛